食戟G靈 238 中文

田所g

村姑輸既機會都唔細

乜野事
田所今集醜樣左咁多

好萌

桃桃
廁所惠

你老母係雞

田所惠俾四宮調教 逐漸變黑又得 立即變黑晒亦得 得左

Megumibbg

惠g應該輸
之後就下場創對桃
決賽對龍膽
咁就十傑全部挑戰過曬

田所惠真係好正

點解個個都話惠會輸
覺得有機會贏wo

我覺得主角輸

最勁係會有幻像 唔會爆3
所以桃子都幾大機會贏

唔會四宮都救唔到呀

重睇返先發現
由鬼父出場到升級考試係大概16x 話左右
一路講到而家238都仲係升級試
足足拖咗成七十幾話
之前就算係秋選咁係二三十話左右就完事
鬼父篇真係好拖

龍膽學姐世界第一

正路就係田妹要輸,之後創真贏四席,咁十傑就得返3個,創真個邊就得返4個
大小姐應該都係要對龍膽,創真就幫田妹報仇對三席,第一席可能由一色試下挑戰,因為聯隊食戟既關係,最後大魔王第一席就由三個一年級合作挑戰佢,然後令佢意識到煮野食一班人一齊合作先可以發掘出唔同既可能性,鬼父敗走然後總帥復位
不過好想知鬼父會唔會有機會挑戰創真老豆